[文宣] 緊急，如果我地都開記招可唔可行？

首先唔係以眾知或者民陣嘅名意，以我地想發聲嘅香港人嘅名意就得。

我地唔需要出樣，因為我地係代表一個身分，我地就帶上黃頭盔口罩眼罩作為代表我地嘅象徵。

仲有我地一定要人多，係室外搞都無問題，講嘢一兩個講嘢夠清楚，靚聲嘅人就得。

我地要清楚表達我地嘅5大訴求同我地所做嘅行為嘅目的，如果我地一針見血就可以對比政府開記招嘅癈話內容更能落政府面。

內容仲要針對政府自香港97之後施政嘅無能同倒退，不要再俾往日國際大城市嘅形象蒙蔽，依家根本係形同虛設，因為受隔離50後個post所以覺得一定要加落去。

最後一定要再一次朗讀我地香港己亥宣言

記者提問請大家一齊諗諗點拆解，最好諗埋示威活動之後大方向，但無都得，因為好多嘢唔能夠講實同埋會俾政府有痛腳同諗點應對。

最後，香港人萬歲。

推

push

要搵各大記者

開記招，就即係做大台！

一有大台，對手就好易打！
冇左當初be water 果種令政府頭痛既特性

我建議最多眾籌登報

因為好多嘢我地都無正面同正式表達，所以我唔想再比班政狗損害我哋嘅形象

我覺得得，但係匿名得唔得，唔想推人去死

呢樣真

唔好
因為反而咁做會形成另一個大台

全部匿名，下次又換下人就不存在大台

要叻人出黎

呢個係共識，非大台。
登報可以，但有第一次之後再嚟就慢慢無成效。

但你都要有名有姓去開，咁咪間接做左大台

同意

推 支持

Up 就等緊下一個野餐機會

咁邊個出黎做代表講？
一開完即刻比狗拉
每次都推一個人去死？

一定要匿名，我地唔係代表個人，我地係代表大家嘅意念

推!

有個組織唔等於大台

何況今時今日嘅香港人，已經唔會比大台騎劫

發言果位巴打可以唔開名，就咁叫臨時發言人就得

不能大台
你咁做咪即係騎却
而且，個運動有排打

依個大台可以淨係做完記招即拆
為記招而起為記招而拆我覺得可以
如需第2次就搵過第2批人

現場唔落真人得唔得？
set 好先叫記者入，現場唔落真人，放十個八個full gear 嘅假人，中間放電腦同speaker，睇live cam 回應記者問題。

做一個播片既記招

要幪哂面, 同埋會唔會一開始就比D狗捉, 定搵記者秘密做訪問呢, 會唔會安全D?

群龍無首是大吉
你想班義士一開記招俾人拉咩？就算當你網上開記招，一陣咪又係check ip…

Push

用番頭盔口罩眼罩嘅形象拍片放上網 之後再散開去咪得 咪唔洗咁麻煩

可

推 推到搞得成
btw記得講番聲 記者朋友辛苦曬

補充多一句 最好請外國巴絲打放

叫議員讀

好似V

都幾buy

登報 ｉｓ ｆｉｎｅ
唔好出樣 keep our head down

Anonymous 都有做過類似嘅野 但如果要做到同記者即時問答嘅話 呢句方案就唔可行

屌打錯字

唔好意思借個位宣傳！
香港己亥宣言 同 香港人宣言 既日文版都已經譯好
希望大家可以幫手推個po
唔該哂！！！

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

【文宣】《香港人宣言》日文版都搞掂啦！！！

咁樣得唔得

如果真係要做 要搵d無沖擊過嘅和理非幫手

推 我講野麻麻但可以做蒙面佈景板

走咗就唔好再聚埋自認參與佔領立法會開記招，咁高調警察只會更易一網打盡，各人應該繼續潛伏民間，等待下一次自覺受感召時再出動！

pish

我覺得可以一講完野/答完記著問題就全部人各散東西咁走
be water式散場

唔多可行 , 選代表咪即係有大台 , 會好容易擊破

反對
行動時同記者講下記得
開記者會要一個結構（啫係大台）

蒙面 拍片 比外國爸打 share 出去更好

不如整機械人抗爭啦

問題依家無領頭人

換YouTube 有冇得諗?
所有野經外國處理

用 anonymous 形式開絕對可以

Po 8chan

搵唯唯主持

我覺得要一個有意義同令人相信既一個名義
唔可以隨便吹個名做快閃黨

網上公開信會唔會好D?

連登議政、長久以嚟嘅文宣同埋眾籌登報
唔係就係證明咗網絡嘅力量咩
既然我地打緊一場無人打過嘅仗
點解要執著一個所謂「記者會」嘅形式

出條youtube片咪做到呢個效果囉
不過有人做咗啦

其實尋日個宣言已經夠
再者蒙面拍片你會諗起咩? 真係唔想比人搵位入

支那01同蘋果都推緊得地連登去死啦
咩都quote連登網民發起乜乜乜，網民發表稱名乜乜乜

推！！！

Live cam睇落真係會似黑勢力要暗底做事咁，但都可以諗

我覺得呢個大方向可取！！！！！做反次主動！！！
唔好再俾港共拖住我地走！

蒙面或用平面圖

我覺得可行
我地要俾人見到我地同林鄭既分別

支持！要比大眾知道我地動機同理據！

因為我地咩都要試咩都要做。

萬乜撚嘢歲呀？！封建帝制呀？跟埋晒譚妖豬啲口吻

如果唔落live cam 淨係full gear 假人 + speaker 呢

我嘅意思係記者會可以有好多形式
唔出真人都唔等於係機械人抗爭

Pish!!!!!!

一有代表人物就會大台化

整一個數碼記者會 , 由 facebook 直播 , 用數碼讀稿機 , 不設即時提問

希望成事

好似匿名者咁？自己拍條片

呢個記招我覺得可以整，做一個只for記招既一次性大台，只需要有自願識講野同理念清晰既人出黎答問題，開場就係讀文宣組既禞，雖然咁樣係會另義士有d危險但係咁樣先會向到香港人明確咁表達我地做緊咩同點解咁做

整多d長輩圖，幫手share

agree

其實都無乜必要開記招
之前啲眾籌一早已經等於做晒記招
做乜仲要多此一舉

琴日係立會入面好趕咁讀左一次，但係仲未吸引到注意

你用呢個形象
對家用同一個講反話
已經騎劫咗你
到時又混亂又要救火

開記招 都會被人打壓 直接全球登報 同全球記招效果一樣 再上載短片 QR Code 唔需要有人樣 配音就夠

推推推

唔洗出名
自己係fb youtube等網上頻道搞
聲明自己立場
統一口徑

Support

點係會唔會最後剩係得連仔睇

但係

我覺得可行 推

第一係透過民陣
第二係開個CHANNEL + 語音通訊軟件同記者做互動, 回答

全球登廣告 share短片 咁就唔會圍爐啦 qr code咁好用 到時咪當係消息頻道 唔做marketing人地點識你

可以諗 但一定要計劃周密
地點 路線 離場 一定會引起班狗既注意
出黎既人一定要定保護好自己既樣貌

眾籌只係登出我哋五大訴求，未去到為何我地咁努力出嚟背後嘅起源，例如香港生活環境同政治環境，呢啲都係可以令更多人醒覺嘅事。

其實我覺得入面個內容真係已經好夠
你搞記招真係只會提高個危險程度
不論係出真人定好似上面講做live cam咁

唔撚要民陣呀 又騎劫我地

要煲大單5點差佬預告片, 政府寧願耍手段都唔願意回應訴求

不如同記者 live chat ，唔駛見樣

一下跳到呢個宣言 真係好事?
我地連五大訴求都未爭取到
但呢個宣言已經講緊修改憲法

所有野都通過登報同網上回應咪得
攪記者會一黎易比人搵到目標招安
二黎現左身好易比對家狙擊

可以，但最好唔好選領袖。

我今日打左好多次 公司都唔番

1） 金鐘宣言
2）文革爸爸感人宣言 （追求民主渴望 為下一代將來而犧牲
3）妹妹（我應該大佢差不多廿年，唔好怪我咁形容）話好驚但要帶佢走 - 美國普世價值 咩道地黑 咩黑鷹72小時宣揚唔可以放棄同胞

3樣野中晒歐美價值觀 入晒肉 你搞live 民陣 咪又係香港人知 要搞就要56億人都知 歐盟美國出聲 就俾子彈佢地去打

記招=大台
加上直接露面增加起底風險
倒不如拍段片放上youtube/twitter宣揚理念

開天殺價 落地還錢 唔駛驚 最緊要做

其實可能得

記得搵個英文講得好過d狗官既

開完記招
喺門口成班流浪狗跟你返屋企

push, 集堆一班人拍片出新聞稿比較可行, 搞記招太高風險

讚成匿名
讀完就散 唔好俾機會政府扮對話

開記招實要搵班人出黎講
咁咪即係有大台囉 不了

搵啲無衝過嘅出嚟開
你懂的

開網上live

可唔可以好似annoymous咁？

開記招 > 登報

視象形式, 唔見樣, 幾個畫面唔同地點

啱

支持

吹雞一定出

好簡單 登報 qr code讀稿既片 然後有需要再登廣告 600萬 真係唔係錢 1萬億有幾多個600萬 大把香港人同你地玩 諗太遠諗唔到 見機行事 而家就係要煲大佢 推爆上國際 咁樣係最保護到所有義士 上到國際 佢地咁易政治檢控 政治檢控 就外國記者睇你點審 亂黎 第時海牙見 一石幾鳥 文宣組請幫忙

不是大台，當係一次性既代表咪得

唔好有大台

唔會，當一次性代表。即係一班人有野想講，但搵個代表講

著埋黃雨褸
勿忘烈士

好問題，所以一係要多人、一係要透明度勁好，其實係危險

至少一定要係冇出過嚟嘅手足出聲， 始終話咁快開記招反而會會增加曝光嘅風險

627 凌晨嗰位修頓霸氣哥唔知願唔願意？

再唔係真係將成個組織deep web化

民陣代勇武派讀
其實好安全
因為民陣嘅存在就唔代表勇武派

唔讚成 如果叫冇出過黎既手足幫手出聲都有機會比黑警老屈

記招本身就係柒事

記者會始終冇可能二百萬人做主持
冇主持個記者會就好亂
一有主持就變成大台

但我覺得
一個目的 各自表述

要令人明白反修例係因
示威、沖突係果

我呢到都掌握唔到用詞，對不起！

兄弟爬山
各有各做
不分化
不對立
不割蓆

有人未必出到黎
就係後面出謀獻策

三個臭皮臥勝過一個孔明

加油

好危險 唔好咁玩 全部俾人追蹤到 登報無得追 唔通打去new york times叫佢交登報人名 youtube拍好片又無得捉 同埋記招邊個講野 中文英文日文 邊個可以肯唔會講錯野 你見柒婆都要讀稿 就係驚講錯野 所以唔好失左國際光環 有時trump都要讀稿 柯文哲都話一講兩岸關係 我全部照稿讀 因為我唔可以講錯野 講錯就出大事 所以無人代表到 亦無人可以肯定唔會講錯野 出廣告 youtube拍好片 係最好既選項

Push!!!!

建議拍起片
記招播

但邊個book 場果啲 就要好好商榷

屌你老母
諗到啦
18區遍地開花，揀個時間一齊集會蒙撚哂面讀一次，同步直播，再將稿件送去各大傳媒

冇出過黎但開記招佢都會當你一份子一齊拉架啦

其實我地可以試下讚文去各海外和本地報紙、雜誌，行文一定要清晰、明確，方向係咁，請其他人接力

唔好英雄主義 唔好諗好型 我係直 目的為本 要全世界知 點解要用政要既方法 販民開左咁多年記招 有咩用 係無用 都唔夠登一次廣告沖出國際 既然無人想從政拎光環 就唔好有行蹤暴露 安全第一

其實搵泛民幫手得唔得？
作為義士的代言人

匿名者

因為大家都係自發, 又無發起人, 所以就算中立既新聞, 都無野播, 只可以播政府官員發表既言論, 所以睇親新聞都覺得所有野都係一面倒話示威者唔岩, 無人講背後原因

但而家呢個時間, 邊有人會企出黎代示威者發聲

小心cctvb記者報警叫班狗嚟秋後
有咩事最好經其他渠道發出
可以考慮拍片之類

係外國ser開個網站放我地整合好嘅意見同宣言？

最安全嘅做法都係參考返無名氏 組織嘅方式就咁開channel upload片講聲明

拍片 十八區同步播都ok

俾人騎劫左三十年仲唔夠？ 血債票償 聽見就作嘔 你地出黎為佢地選票？

其實你真係怕義士因為記招比人拉 但我唔怕 要揾人上記招我第一個自願上

真係有好多野要同香港人講清楚，香港起碼仲有一半人仲未知咩事

樣都唔想出？唔使搵藉口，怕死就怕死啦！

我寧願登報/其他媒體廣告
唔支持開記者會但唔反對
如果平衡過諗過ok就做吧

眾籌預一份

咁點解唔全球登廣告 更加直接？

你哋只可以代表一小撮香港人，唔好咁自大！

唔止香港人 係全球56億人 打輿論 就要打到去國際

拍條片係咪實際D?

幾好

推！

其實做記招係有必要
記者先有多d野出
要點做真係要諗諗
用香港人名義又好點都好

係呀 怕死 咁點？

琴日萬幾人 得4個人唔怕死計埋自殺3個
6月到依家 二百萬人都係得7個人唔怕死
好出奇？

只要你喺度同公海文宣谷Call就得。

網上記招 得唔得
online 直播
記者網上提問
ps :唔知點解決ip 問題，唔好比人查到

易於更新
而且可以同時進行放個網站（QR code)上廣告

send錄音得嗎

唔係做大台就得

只有香港既記者 做到咁鬼鼠 外媒睇唔起你 尋日唔係有百幾個記者 佢地會咁克制 所有野有原因 當知對方弱點 仲唔大大力鋤落去 佢地講英文答鬼佬 都縮晒啦 我識既人 大把支持你地眾籌 搞啦

要記住槍打出頭鳥
連仔要低調番少少，唔好咁上位
今次多咗人認識連登，其實唔係好事

哩個方法幾好

我相信班狗之後會捉柒你

全城召集包圍立會再讀篇宣言？

記得一句中一句英

好難，寧願搵啲政棍幫手讀宣言，不回答任何問題

如果泛民肯作為代言人的話
就會有多d記者報導
唔係為佢地的選票
但有需要用到泛民的話 點解唔用得？
因為會幫佢地拎到票 所以唔用得？

唔好搞到自己成個ISIS 輿論戰講形象 神以前HKTV套選戰 李心潔套野 就講晒成個情況 有智叔 真係睇下 你地就會明 打輿論戰 就係要做弱者 但唔好搞到阿爾蓋達咁樣

搵會計妹讀

蘋果幫手登好過 冇可能出黎搞記者會

登報都係登共識
記招都得架

點解唔用香港人名義 去全球登報 又清晰直接 呃左三十年都仲信 無大台 就唔好俾任個團體騎劫 點解要開記招 政府開你地就要開？ 用其他方法就會示弱？ 當然唔係啦 佢地記招俾香港同大陸人聽 我地全球賣廣告係全球56億聽

唔好 無必要 已經無55萬人既backup 而家係要搞全球文宣

任何人都不代表大家喎....噚晚咪有 5 大訴求

尋日狗到封三隧 旺角捉人 就唔好再露面住俾佢地捉 圍立會做咩 又要等人 又要申請 暫時唔夠人去圍 全球登報 已經做到震攝作用

岩呀 其實讀宣言 唔一定要真人姐

可以 心埋記者提問

其實好似之前條訴求動畫片咁，有把聲講就夠，或者抄消防，任何仁都可以係發言人。

我地只需要一個symbol嚟開會，發聲，負責讀。好似奇拿、V煞咁，每個人都可以係香港人，每個人都可以出記招，寄比電視台、share比網媒。

記者發問，未諗到點拆，可能係取消發問環節、齋播唔問？或者即時stream住所有人都可以打字回應比意見，好似睇KOL直播咁？好似彈幕咁？或者播完第一次片之後，以某渠道收集記者問題，再做第二條片回應？

有錢的話我都贊成

我都覺得
宜家開始秋後算賬，唔好比甘多機會敵人捉

大把廢中支持你地登報 都唔想見到你地再沖住（留意有個「住」字）見你地眾籌 全部鳩沖捐錢 海外港人都會幫手 你地贏到大部分廢中既支持 休息下 搞下國際輿論 再睇國際風向 睇下點玩 唔好睇少廢中買贖罪券既心意 你連登10日全球報紙 都洗唔晒

好難

因為冇一個人可以代表到全香港人
只有獨裁社會先會講佢哋代表全部人發聲（香港政府、鄰國）

動畫+錄音

有少少大台feel 唔太建議

無錯 將尋日發生既野 剪做短片 一路講解 已經好夠 配埋caption 夠煽情 而家係要贏國際掌聲 如果真提名和平獎 即係全世界都支持你 老共都忌你兩分 佢而家無野做到

做得記招同公開身份係分唔開，
你蒙住面講d人覺得你似恐怖份子多d

報紙登廣告發宣言有得諗

尋日片段 加錄音

推 多謝大家

可以畫個標記性嘅logo ,加錄音，
再加宣言文章

港豬廢老又話你冇面見人咩成班暴徒

小心法律問題

同意 動畫加錄音 仲要變埋聲！

講野個個咪做左代表?
呢場運動係所有學生既, 無人可以代表到, 包括學聯

整完，燒落隻dvd，寄俾香港及世界各大電視台，媒體，要求播放

g持

可以
有埋q and a session
願意contribute

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

絕對認同

當你去到記者發問，有一個人可以答哂所有問題嘅時候
已經fail左
因為我地係要集體討論先有答案

絕對需要

全世界一齊記招得唔得

唔好變聲 尋既直播片 任我地剪 唔係恐怖組織 行得正企得企 唔駛變聲 驚就搵海外港人配音 你要咩文同咩字幕都搞掂 唔通全球通緝 拉人地國家公民 大阪g20發起人都唔驚佢拉 我係日本 你香港警察去日本拉佢囉 驚佢有牙

推 開
一定去支持

你要求 佢要播？ 唔好傻 俾錢佢就播 全球登報 再係youtube播放唔同語言 文字版本 無錢無人幫 如果都要用錢 點解唔用我地強項上 要A契弟 佢地播

唔好做你地唔強既野 自問邊個可以好似侵咁 面對咁多人都可以亂吹 最重要 無人代表到我地 所以無得搞 只有拍底預定既信息 金鐘宣言 五大訴求

我認為搵一個代言人讀宣言，但不設Q&A

有朋友做過記者intern，佢話只要有一個名義上嘅團體發採通就可以搞得成

你岩，先上youtube，夠多人睇，主流媒體都一定要轉播

push
唔建議有即時問答 不過可以比記者留下問題
經商討後再出文宣回應？

做一個卡通人物出黎咪得囉
好似waldo 咁

搵香港人會計妹出面有無得諗？

要有人睇 第一樣野 宣傳 要宣傳 登廣告 無第二個方法 你搵外國KOL 明星推 我都支持 但要make noise

唔好有問答，一有問答我地要做好多準備，要準備晒記者有可能會提問嘅答案，
咁就變相有大台。
我諗我地將宣言清晰重申一次就得。

講真 而家泛民代替示威者去開記招 替示威者作回應
社會接收到既只係泛民訊息 佢地控制咗言論「大台」咪又係泛民

自己人開記招有好處 但一定要先投票再發言 否則學聯事件又重現

我唔知投票過程要搞幾耐

唔好再諗記招 點解唔跳出呢個框框 邊個可以代表 邊個可以中英對答如流 你地唔係外交部 佢地都有既地回答方法 唔係柴娃娃 用自己弱項同人打 無得打 要打 就要贏 要贏 就要國際宣傳 唔好再係香港連登打飛機 要打 就打出宇宙

登頭版已經做左一次，再做回響唔夠大。
會唔會可以將宣言，貼到四圍係， d聲好似賣野擺攤果d咁四圍播?

推lun爆佢

覺得draft篇好文再登報
已經强而有力

拍片形式會唔會好啲
驚班狗去現場拉人屈鳩開記招果班係帶頭
到時真係比佢地入晒

唔洗啦 唔好冒險
拍段片就得
小心好d

都得
真人真係手尾長

點解覺得回響唔夠大？ 俾子彈歐美國家做野 更多外國人理解我地理念 另一方面 點解覺得第一次有回響？ 回響係我地覺得好快籌到旗 好快登晒 所以有成功感 兩個都未必係現實既感覺 唔好自我打飛機

我目的好簡單

1）全世界關心既人同政要 知道我地要咩 見到我地幾絕望
2）the world is watching 義士被檢控唔好亂黎 佢地亂黎 到時再登報邀請全球到香港睇審訊 起碼記者到先
3）the world is watching 下次佢地唔敢再暴力 尋日相對溫和

登報係最有效既對外渠道

整個會計妹咁嘅嘢搵人配音？

登報 剪紀錄片配音 問蘋果立場借用直播片 剪輯 配音配字幕 由金鐘宣言宣讀 兩個感人故事 剩係剪完都贏晒

所以我建議取消發問環節
收集問題，再討論，再整片回應

要有個代表

要參選就搵代表 唔係既話 唔好有

大學學生會多年前已被中共用滲透方式入侵過啦
認為呢度冇鬼的係白痴
認為自己一定唔會被中共滲透到的就更白痴
be water !!!!
water 邊有大台, 邊駛代表.

舊有政治體制
一定係有咩事就先郁嗰個代表
千祈咪制

寄就照寄，佢唔播係佢既事
你有價值佢自然就會播
所以線上渠道要照整，當然條片都要有訴求+提及不回應訴求，行動就會升級

只要提及行動會升級，tvb就只有兩條路：
1. 播，或會剪輯；
2. 唔播，因為要打壓或驚所以tvb唔播

但當其他傳媒都發放既時候，就自然會製造到落差，比深藍/淺藍知道tvb發放資訊不全面（已經唔係偏頗，係直情無），從而順便導佢地去其他傳媒

唔出樣只出聲？好似phone in 節目咁

可參考taken2 老竇救女 嗰個幕警察track唔到佢電話

需唔需要問答環節先，唔需要就唔駛放人，是9旦唔係啞就得

你地後生決家再登廣告 我就功成身退 靠你地安排 我剩係可以幫手叫廢中廢老買贖罪券 未來係靠你地後生 唔係我地呢啲廢中 但而家廢中做到既就係大力買贖罪券 你地要幾多 講個數 我唔信籌唔到 放心去馬 登成之後 就有好多野 可以上國際玩

點解覺得第一次有回響?
香港人新屎坑，同埋你講得岩香港人愛打飛機，好多人以為做一次就好有成功感。
當然我以個諗法只係純粹係香港人香港地出發去諗。

我都認同你登報可以增加國際上嘅焦點注意，亦係一個好大嘅本錢。
而我嘅想法係注重番香港本地，
如何將宣言令到香港人更加易入口，
即係有冇多一個方法可以俾到香港人打飛機。
我覺得一定有方法同時都滿足到國際關注同香港人打飛機心態嘅方法。
又或者同步進行都係一件好事。

30秒tvb廣告 曾經有人講過可以值30萬 唔好用自己思維去諗人地 因為我係做生意 數口最精 如果傳媒有良心 就唔會有cctvb 咩都係講利益 但勿忘初心

可以先登報

記者問題可以逐條開一個post
全部人一齊答

華東水災 一晚都幾千萬啦 198X年 你地想要幾多 開個價 唔到億 廢中都捐到俾你地 去馬啦

拍片send比各傳媒可唔可行？
又唔使出樣 又唔會比狗有機可乘
最緊要可以唔使答記者問題 單方面咁發放

唔錯喎個idea

其實可以先send宣言畀記者？同埋收集記者嘅問題
公開透明收集記者提問
再集體一齊答問題

之後先出一條片播一次宣言同address記者問題？

係連登開直播記者會
由連仔（官方）接受記者訪問，
再開Post即場投正皮負皮
或者連仔開個記者台，
同傳媒朋友聯絡，畀個AC佢地，
佢地開Post（可能一間五個）
再即場投正負皮

全程唔使出樣

我怕政府因此有個談判對象或者打擊對象咋

我覺得唔好太靠連登改變太多
連仔難做之餘又畀咗個靶人

呢樣係連登圍爐方法 國際唔係咁玩 要玩就沖出國際 有風險唔好做 無人代表到 唔好夾硬搵人代表 點可以叫連仔去承受呢個風險 一陣成個連登俾人封埋就收皮 唔好再要令到任何兄弟有被拉既風險 我明白後生仔係咁 我都後生過 但真心想大家無事 又做到野 廢中大把錢 要佢地出錢啦 廢中又鐘意打飛機 出完錢登左報紙 佢地就會fb打飛機 成功買左贖罪券 你地唔好再冒唔值得冒既風險 真係一個都唔可以少 剩係香港人打飛機 佢地覺得出左國際 以後會繼續捐 唔駛驚 去馬啦

1）先保障各位安全
2）簡單方法表達目的

第1係比任何野都重要 唔好冒險 亦唔好令到連登被人收皮

反對
一去到發問環節，幾條友講既野點代表到大家？答案都未經過討論。

而且發問環節係準備唔到，你唔會知記者要問乜，如果因為答唔到或無準備到記者問既問題，就重覆返set死既答案，咁同林鄭錄音機有咩分別？

係

同意同意

岩岩諗真啲，連仔都係唔好蒲頭，
由佢自由發酵

我一個係兩個post到你地十幾個抽 我真心想贏 樣樣都試 我既提議 無風險 成本低（廢中廢老捐 駛鬼你地後生俾） 睇下文宣組幫唔幫到手 YNWA

利申：猁狗

講真，最撚穩陣聰明做法，係用民陣名義去開，中間我地插播100吋大電視直播宣言。

民陣佢一定肯？ 邊個發言 肯定有外國報導？ the world is watching

用開post 解決
文宣組開post 宣言 全港記者直播成個post 佢哋問題 由文宣組回答 其他巴打唔好回post
點睇?

事在人為，聯系靠佢地。

而至於點話題爆同往後行動有咩宣佈先係關鍵

真人答記者好似禮貌d

點可能出樣

佢地唔會做到 咁多年既track record 要打國際牌 上之都做左 why not唔復焯？

支持登報

我個人覺得登報好過開記招

希望開到
就算唔揸咪講嘢，我地都可以後方聲援

先諗好有咩好講同點答記者先，夠爆實有辦法be water

如果勇武全部留低等比拉，可以用公民抗命
呢家雖然走晒，但只係等黑警上門屈你暴動

眾籌登報啦

Push
要人嘅一定出

最好方法 係搵議員幫我地重申五大訴求 同埋己亥宣言

企晒係後面做佈景版 然後俾人沖上黎拉人封艇？ 唔媒再take任何無謂既風險 尋晚紅van 已經好狗 你地點保障 唔會紅van式拉人封艇 做到一半 已經收左皮

無人出現既記招 咁鬼鼠 你地係恐怖分子 人地都唔會黎採訪

登報 剪片 配音配字 講出訴求 佢地識做野 最緊要有生意俾報紙佬 人地先會追蹤多啲香港 保障所有香港人 呢個世界講利益 但勿忘初心

如果好似ISIS 咁自己拍好edit 曬片再掟比各大傳媒呢？人在明我在暗安全d，只有我地單方面搵人，人地唔可以搵到我地

唔好再諗 從容就義 我做死士 無必要 只會俾敵人笑你onX 勿忘初心 一個都不能少 聽拜登講 the world is watching 侵侵都自爆對家唔俾講 佢都講兩句啦 你估真係兩句？對外俾面平平 傾左幾耐 佢地先知

小心比人check ip

點解唔登報 或者買佢地時段播 最有效登報QR code 再唔係電視播 要幾錢 唔過億 廢中廢老同你玩

有無巴絲／文宣組搞緊？
可以幫手！

最好搵個九唔搭八既人代言，咁就PERFECT

呢個唔錯
幫推 要出就一齊出

其實搵代表唔算係大台

只係搵幾個口齒清晰少少 出嚟講兩句
既可以比一啲中間排市民知道我哋嘅諗法
亦可以進一步比林鄭壓力

最好講之前可以加返少少語言藝術
例如
我唔係今次運動嘅領袖 但我希望係今次有份參與運動嘅市民可以授權我今次成為你哋嘅代表
或者有其他嘢再加都得

至於記者提問 做到就做但唔好勉強
因為實有會問到啲一針見血嘅問題
例如破壞嘅嘢你哋會唔會負責？
受到多方面嘅譴責你哋認為有冇問題？
呢啲其實都好難答
所以個人唔建議做記者提問

6月個時已經講
其實最好係"合法"集會入面即時開張枱用遮檔樣咁樣講
最好時機應該係尋晚
依家室內搞既話要做得好好好保密先得
但個效果無人群時咁有用

我投只就情況開現場臨時記者會

其他一律發新聞稿 / 聚籌登報

反對搵咩假人/ 唔係現場嘅形式開記者會

原因係雖然我哋已經深知民意唔係絕對重要
但藏頭露尾雖然主旨為咗保護自己 但咁嘅形式有背後煽動者嘅感覺

臨時記者會 唔需要組織 林鄭俾記者問極都係企硬 譴責香港人訴求

香港人都一樣 大家企硬 到時事但一個人答都係嗰d 訴求

咁多技術問題就唔好諗

同埋可以用黎加強返個主題
第日報道就唔會大篇章講做過咩
而個發言先會係個頭版HEADLINE

出樣出名都會麻煩，一定追住搞

可以唔可以整直接民主式記招
每個人都有自己一份宣言
訴求可以自己揀 自己加
最後出數據有幾多份宣言有某啲訴求

議員book會變政黨宣言

宜家唔可行
當你學anonymous 你點樣確保組一班人出黎拍片時 無鬼混入?
記者會更加唔洗諗, 前後段時間警犬逐個抄你個人資料 捉你返去傾計又得

用 Zoom 做live 租個會議室做記者會，好似人地開視像會議得唔得。

係 一有代表
件事就好難收捨

完左尋日再有下次行動 不要打飛機

其實個發言無錯
但就無咩影響力做到
個時應該好多記者係哂到
FOCUS應該係主席位到
義士團隊其實好有行動力
應該圍起主席位作保護再叫記者過黎放咪做個統一宣言
可以同記者朋友講唔方便答問題我信佢地都體諒
而唔係搵一兩個手足去逐支咪講
無記錯第2次讀時得RTHK同APPLE既咪
其他主流媒體又唔係到
如果唔係今日個焦點會係個宣言而唔係個行動上
BTW 支持大家進步

搵個琴日不在香港發夢既人book？

我覺得網絡力量更大同成本更低

開記者會，有時局限香港，照睇，強國同林病成日封鎖消息，開記者會大打折扣。如果要開，請埋外國記者或將我哋想表達嘅野，嘗試登外國報紙頭條？會比較理想嗎？

所以我唔介意搵KOL推 不過目的係外國政要 人民知道 報紙推完 咪上網推囉 都要有野俾人拎上網推

我明大家都熱血 記招只會俾人閂門打狗 全部拉晒 唔好再冒險 大家休息下 文宣輿論上啦

贊同全球登報，和平、理性，而且最有效比到班狗壓力

記招good idea
支持我哋嘅就一早都支持咗，依家係好多人見暴力就縮沙轉呔
啲人冇撚腦，說之以理係冇用，最好加啲動之以情嘅環節
面向父母：
「已經有三個年輕人犧牲咗自己，佢哋都有父母，其中一位就係喺父親節前一日畀政府迫死，而林鄭兩個仔就喺英國風流快活」
義士打氣：
「大部分示威者年華者茂，有大好前程呀，佢哋點會唔知可能畀人拉？全靠每個人都唔計較得失，願意冒險，如果冇佢哋同政府對抗，逃犯條例早就通過咗」

開記招就會變成有負責人

一拉就佢硬食

世界登報足矣

完全無意義

你諗下

如果你純粹要宣佈一d大家議定好嘅嘢，洗乜搞記招？

記招就係要問答，問答就即係無得預先agree，純粹係個人意志回答，咁請問，有邊個可以代表所有人答問題？

long live for Hong Kong

我另一個post講左 有人問剪紀錄片得唔得 得 有咩唔得 之後就要宣傳 全球登報 加埋 KOL 搵埋明星都得 搵ladygaga囉 去佢ig post 佢同達賴咁老友 仲有richard gerr反共反到無戲拍 我講真 唔係講笑 線上線下做晒 推爆佢 唔駛驚wor 錢大把 仲有john wick 不過佢拍過太極俠 都鬼鬼地

依家報紙好少人睇 只可以做聲勢/PR
記招易俾9圍話你煽動
網上直播記招work ng work?

要場地 街站個類的話可能會留低痕跡
盡可能保護自己係共識
既然要播片就未必要記者在場
模擬記招場景拍片post上網
不設FAQ/Q&A 環節或者 自問自答
例如50後出比大家個po咁

咁鬼鼠 真係唔好做 做完線下 做線上 成班人快閃紐約車站 咪一樣上網 要持續俾國際壓力 唔好俾佢地抖 其他行動派義士休息下 食腦個班出黎做野 咁先唔俾佢地抖 我地有得抖

開直播

佢地有偉大既資訊科技科 要拉全部拉得 唔好諗任何IP佢地搵唔到既野 除非你地唔係香港 全部暴動罪入得 或者 煸動暴動 唔好冒無論既風險

可以參考任何仁形象
做一個香港仁

可以連登開個post 大家正負皮決定記招內容
發言人照板煮碗傳達言論
不過問答環節就唔知點搞好

香港仁都係會被人拉 咩ip upload上去 電訊商一樣會跪 你打算點upload?

唔好出。。。比警察點相跟蹤米仆x

唔理點樣 加油 支持 係得咁多

你都仲係我屋企 之前係 而家係 將來都係

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

我之前建議就記者提問 文宣巴打打字回答
其他巴打只可以正/負評同打返記者問題 方便文宣quote 來答
但就唔好回應記者提問 因為要有官方回應作記錄

推 做得過

走果時好大機會比狗拉

時間太長 啲狗已經可以 stand by定捉人
唔夠快閃

好難, 答問點搞? 呢度無代表, 而且重有好多三毛同鬼

可能揾個platform收集記者問題再放係度投票？

我就唔贊成真人代表, 一嚟怕有人借機上位, 二嚟個代表表現唔好出錯或者做柒事我哋要集體攬炒

搵文宣組睇下可唔可以整條片咪得
開記招風險好似太高

無啦啦搞咩大台

可行 推

其實有讀到
係無播

用自己username做聯署再搵議員代讀會唔會好鳩

我夢中比記者抄左牌
會做訪問 我會睇呢個post所有comments 同記者講

其實有讀嫁！

如果搵一啲已表態既藝人 或已露面既人幫手露面做記招 有冇得諗？ 問答環節可透過即時通訊軟件去由文宣組作答（叫藝人跟住讀 或者即接不露臉回應。）
全球登報成本太高 一次幾百萬 。

今次嘅運動，我地無大台，我地每一個都係大台，每個決定，每次行動，都係靠討論/投票行程。
開實體記招，搵幾個代表出黎，就算唔出樣，成個觀感會好奇怪。

可唔可以keep住 個勢，唔出實體嘅人咁開記招？網絡記招有無得諗？

我地以連登名義，係網絡平台開記招，fb 可 live， YouTube可live

記招嘅講稿，連登仔女可以預先brainstorm討論，切片野出黎。至於記者Q&A提問，點樣可以即時conclude到連登仔女意見比答案，呢度要度一度

可唔可行
大家comment